[
    {
        "randomId": 17
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Imanzi mu maribori",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ntiwigore ndaje",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ipikipiki",
            "option_4": "Umusuzi wa so",
            "correct_answer": "Ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nikoreye isi ntengata ijuru",
            "option_1": "Ikawa",
            "option_2": "Inzara n'inyota",
            "option_3": "Iteke",
            "option_4": "Agakono k'amanywa",
            "correct_answer": "Inzara n'inyota"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mvuka mbagwa, nkakura mbagwa, nkazapfa mbazwe",
            "option_1": "Isi n'ijuru",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Insina",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Indogobe ishaje",
            "option_2": "Icyanzu, ubunyereri",
            "option_3": "Urwembe mu musatsi",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukara aratema umuvumba",
            "option_1": "Inuma ku rukoma",
            "option_2": "Imana",
            "option_3": "Urwembe mu musatsi",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Urwembe mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Inyana y'umutavu",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Twavamo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Ipikipiki",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "correct_answer": "Ishyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Cyasamye kitaryana",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Ikiryango cy'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngenda gahoro ariko nzagerayo",
            "option_1": "Igikeri",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Igikeri"
        }
    }
]